用邊個政黨名改LIHKG中文名最型😎

高登新政
新高登同盟
登聯會
高登列陣

高登戰線

熱血高登

高登中箭

高登復興會

高登海盜黨

高登鍵國

高登建制

民主建設高登聯盟

高登共產黨

登聯辦

熱血登民

高登鍵盤連線

民鍵聯

依到唔係高登

登民連

呢個得

依到唔撚係高登啊

高燈力量

咁連尼中箭... 聯尼辦....連住新政....

高登可以黨

大家唔好咁掛住高登ok ？

高登連住前線

全國連民代表

連加辦

高登建港聯盟

愛登力

膠民黨

登橙黨

高產黨

新鍵盤連盟

我想講呢 呢度先係真高登..

真·高登討論區

登高

登高政

小丑神教民主聯盟

民建連

高登聯

笑撚左

有新有聯都似共狗組織

Ching 連新政

香港連尼力量

登連聯
民登連
登民連
登民黨
自由登
青年登政
熱血登民
鍵盤登線